telegram update

而家send 相無得set timer 既？

我可以呀
你揀完張相click多下

我都冇左知tinder

冇左個timer

click多吓乜？
我都冇咗timerjm9

ching整到未

我都係冇得set...

而家要長按先彈

Ching點整 長按完都係冇timer

長按藍箭咀

TG好撚怪 一開就hang